［突發］［一切都係個局］

其實一切都係個局，
推條送中法例，
試下你水溫

如果你唔反對，
我就照推，
黎個煮蛙

如果你強烈咁樣反對，我就拖住你。
加埋啲智能燈柱同cctv，
再暗地裏引進「信用評分系統」

［仆街啦］香港3年內引進「信用評分系統」

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

和理非們唔好再沉醉於階段性的勝利，
用嚟打飛機。

push

醒喇 殺到嚟

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

呢幾樣嘢都喺同一個三年計劃package入面，之前整高鐵港豬澳就係前期嘅準備工夫，2020年就靜雞雞將香港融入大灣區